想學遊水，去邊學好

求推薦
最好冇咁貴

最平YouTube
利申 師承YouTube

驚

去泳池睇人學

叫朋友教
利申 學左兩個鐘

學游水for咩先
減肥興趣定想做老救

唔想浸死

跳落去2米 浸唔死就識游

學識好易 但可能好難做到最標準
之前教朋友學 2個鐘都唔洗

你唔洛水點撚樣浸死呀

想搵唐文署果d學自由式

起馬識游返上岸

有冇用？
我想報工聯會嗰啲

pm me

康文署啲班啱樓主